究竟走唔走好？

你走定唔走唔緊要

咪撚企死一個位啦

dxx

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

岩，增加清場難度唔一定要企係到

走啦朦柄

走 8月5再黎過

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

推

想走唔洗覺得唔好意思

保護自己最緊要

Hit and run!!
大家可唔可以學識？
今日佔咗紅隧已經做得好好
唔好衰收尾
好心痛啊見到依家又有手足被捕
如果冇目標就唔好死守了

唔好停係度呀

自己有思想準備
第一條件係不被捉呀屌你老母

唉！ 表示點火，比記者大特寫呀

仲有做乜機油點火？容易點著就唔會咁容易車頭用啦，機油耐高温架

p